麻煩admin del post

已backup 唔使del